\documentclass{edtkdoc}
\gdef\xSOURCE{PREV}
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{pdfpages}
\geometry{hmargin=2.5cm,vmargin={1cm,4cm}}
\addfooter{\pdpSiegeSocialAdh}
% Les variables qui permettent d'associer chaque Notice pour chaque produit (ordre d'arrivée des OA)
\long\gdef\NoticePIbret{}
\long\gdef\NoticePIB{}
\long\gdef\NoticePID{}
\long\gdef\NoticePIM{}
\long\gdef\NoticePIO{}
\long\gdef\NoticePIR{}
\long\gdef\NoticePLD{}
\long\gdef\NoticePLM{}
\long\gdef\OPTGARp{}
\long\gdef\OPTGARs{}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% APPEL DES NOTICES A JOINDRE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%% http://man.developpez.com/man1/pdftex.1.php %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%% http://tug.org/texinfohtml/kpathsea.html %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%% 'pages=-' will insert all pages of the document see pdfpages.pdf doc %%

\begin{document}
	\newcommand{\ToAddr}{}
	\newcommand{\editfootnote}{}
	\newcommand{\OPTUN}{}
	\newcommand{\OPTDEUX}{}
	\newcommand{\STARTDOC}{}
	%*******************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPIB ****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPIB}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\Large}{GARANTIE MAINTIEN DE SALAIRE\\}%%------------------------------------------ BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\ %
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%---------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\BLOCGTIESOUSCRITE{\TAUXCOPIB}{\BASECOPIB}%%--------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE -

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPIB}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%----------------------------------------------------------------------- BLOC DATE EFFET + RESERVE MEDICALE 
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER  
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPIB}{\NoticePIB}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPID *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPID}{
		\chead{\FondSimple}%
		\renewcommand{\editfootnote}{%
			\AFFICHAGECONTRAT{\numcontrat}%%------------------------------------------------------------------ BLOC CONTRAT
		}%
		\BLOCTITREETADRES{\Large}{\typgarantie}%%------------------------------------------------------------ BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE}}\\%
			%&\\%
			MONTANT DU CAPITAL GARANTI & \numprint{\MTTRENTE} \texteuro\\%
			TAUX DE LA COTISATION ANNUELLE & \numprint{\TAUXCOPID} \% \\%
			\end{tabular}%
		}%

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPID}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\ifthenelse{\equal{\STAGEPID}{1}}{%	
			\BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePID}%%---------------------------------------------------------------- BLOC DELAI DE STAGE
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{%
			\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%-------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
		}%
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE  
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER  

		\vspace{50pt}
		\ctrfootnote{}
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPID}{\NoticePID}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
    }%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPIM *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPIM}{
		\chead{\FondSimple}%
		\BLOCTITREETADRES{\Large}{GARANTIE MAINTIEN DE SALAIRE\\}%%-------------------------------------------- BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%---------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\BLOCGTIESOUSCRITE{\TAUXCOPIM}{\BASECOPIM}%%--------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPIM}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\ifthenelse{\equal{\STAGEPIM}{1}}{	
			\BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePIM}%%---------------------------------------------------------------- BLOC DELAI DE STAGE
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{
			\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%-------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
		}%

		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER 
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPIM}{\NoticePIM}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPIMbret *************************************
	\newcommand{\STARTDOCPIMbret}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\Large}{GARANTIE MAINTIEN DE SALAIRE\\}%%-------------------------------------------- BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\BLOCGTIESOUSCRITE{\TAUXCOPIMbret}{\BASECOPIMbret}%%------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPIMbret}%%--------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%----------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE 
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER 
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPIMbret}{\NoticePIbret}%%------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPIO *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPIO}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\Large}{GARANTIE FRAIS D'OBSÈQUES\\}%%----------------------------------------------- BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\BLOCGTIESOUSCRITE{\TAUXCOPIO}{\BASECOPIO}%%--------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 

		\BLOCCOTISATION{\CUMULMTT}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\ifthenelse{\equal{\STAGEPIO}{1}}{	
			\BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePIO}%%---------------------------------------------------------------- BLOC DELAI DE STAGE
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{
			\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%-------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
		}%
		
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER  

		\vspace{35pt}
		\AFFICHAGECONTRAT{9252 G}%%-------------------------------------------------------------------------- AFIICHAGE CONTRAT
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPIO}{\NoticePIO}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPLM *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPLM}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\large}{RÈGLEMENT MUTUALISTE PRÉVOYANCE LABELLISÉ\\GARANTIE MAINTIEN DE SALAIRE\\}% BLOC TITRE DU DOCUMENT
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE SOUSCRITE}}\\ %
			%&\\%
			OPTION -- NIVEAU D'INDEMNISATION & \INDOPT\\ %
			TAUX DE LA COTISATION & \numprint{\TAUXCOPLM}~\% \\ %
			BASE INITIALE SOUSCRITE & \numprint{\BASECOPLM} \texteuro\\ %
			\end{tabular}%
		}%

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPLM}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\ifthenelse{\equal{\STAGEPLM}{1}}{
		   \BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePLM}%----------------------------------------------------------------- BLOC DELAI DE STAGE
		   		
		   \BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{
		   \BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%-------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
	   }%
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE  
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ BLOC DATE ET LIEU DU COURRIER  
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPLM}{\NoticePLM}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPIR *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPIR}{%
		\chead{\FondSimple}%
		\renewcommand{\OPTUN}{%
				%&\\%
				GARANTIE 1 - \LIBLONGTIE & \\%
				Point de départ de l'indemnisation \\
				à compter de l'arrêt de travail & \DATARRET\\%
				Montant de l'indemnisation journalière & \numprint{\INDEMNJ} \texteuro\\\\%
		}%

		\renewcommand{\OPTDEUX}{%
				%&\\%
				GARANTIE 2 - Rente~\LIBLONGTIEDeux & \\%
				Point de départ de l'indemnisation à compter de la mise à la retraite pour invalidité (C.N.R.A.C.L.) & \\%
				Montant annuel de la rente & \numprint{\MTTRENTE} \texteuro\\%
		}%

		\BLOCTITREETADRES{\Large}{GARANTIE RÉGIME INDEMNITAIRE\\}%%------------------------------------------ BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE

		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE(S) SOUSCRITE(S)}}\\%

			\OPTGARp%
			\OPTGARs%
			\end{tabular}%
		}%

		\BLOCCOTISATION{\CUMULPIR}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 

		\ifthenelse{ \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS2-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP2-MNT1}\AND \equal{\STAGEPIR}{1}}{%
			\BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePIR}%%---------------------------------------------------------------- BLOC DELAI STAGE 
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{%
			\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%-------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
		}%
		\ifthenelse{ \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS2-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP2-MNT1}\AND \equal{\NBROPTGTIE}{2}}{%
			\BLOCMENTIONMUTUELLE{24cm}%%---------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
			\BLOCDATEETLIEU{24cm}%%--------------------------------------------------------------------------- DATE ET LIEU DU COURRIER  
		}{%
			\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%
			\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%
		}%
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPIR}{\NoticePIR}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** GARANTIE MAINTIEN STARTDOCPLD *****************************************
	\newcommand{\STARTDOCPLD}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\large}{RÈGLEMENT MUTUALISTE PRÉVOYANCE LABELLISÉ \\ GARANTIE DÉCÈS - PTIA }%%----- BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE}}\\%

			MONTANT DU CAPITAL DÉCÈS - PTIA GARANTI  & \numprint{\MTTRENTE} \texteuro\\%
			TAUX DE LA COTISATION ANNUELLE & \numprint{\TAUXCOPLD} \% \\%
			\end{tabular}%
		}%

		\framebox[\textwidth][l]{%
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
				\mc{2}{c}{\textbf{\large COTISATION}}\\%
				PÉRIODICITÉ DE PAIEMENT & \FREQPAIE\\%
			\end{tabular}%
		}%

		\ifthenelse{\equal{\STAGEPLD}{1}}{%
		   \BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePLD}%----------------------------------------------------------------- BLOC DELAI DE STAGE
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%-------------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}%
		{
   		\BLOCDATEEFFETADH{SANS-RESERVE}%%----------------------------------------------------------------- BLOC DATE EFFET ADHESION 
		}
		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER  
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPLD}{\NoticePLD}%%-------------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%***************************************** GARANTIE DE SALAIRE NOPI *************************************
	\newcommand{\STARTDOCPLNOPI}{
		\chead{\FondSimple}
		\BLOCTITREETADRES{\large}{RÈGLEMENT MUTUALISTE PRÉVOYANCE LABELLISÉ\\}%%------------------------------- BLOC TITRE DU DOCUMENT 
		\vspace*{5cm}%
		\\%
		\small%
		\BLOCIDENTIFASSURE%%--------------------------------------------------------------------------------- BLOC IDENTIFICATION ASSURE ASSURE 

		\ifthenelse{\equal{\LIBCODEPRT}{PL-MNT-GS1}}{%
			\BLOCGTIESOUSCRITEGSUN %%------------------------------------------------------------------------ NIVEAU DE COUVERTURE 
		}{%
			\BLOCGTIESOUSCRITEGSDEUX %%---------------------------------------------------------------------- GARANTIE SOUSCRITE 
		}%
		
		\BLOCCOTISATION{\CUMULPLNOPI}%%--------------------------------------------------------------------- BLOC COTISATION 
		
		\ifthenelse{\equal{\STAGEPLNOPI}{1}}{
			\BLOCDELAISTAGE{\DelaisStagePLNOPI}%%------------------------------------------------------------ BLOC DELAI STAGE 
			
			Toutes les modalités sus mentionnées sont précisées dans votre règlement mutualiste.%
			
			\BLOCDATEEFFET{}%%--------------------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET
		}{%
			Toutes les modalités sus mentionnées sont précisées dans votre règlement mutualiste.%
			
			\BLOCDATEEFFET{AVEC-RESERVE}%%----------------------------------------------------------------- BLOC DATE D'EFFET + RESERVE MEDICALE
		}%

		\BLOCMENTIONMUTUELLE{22cm}%%------------------------------------------------------------------------- BLOC MENTION MUTUELLE 
		\BLOCDATEETLIEU{22cm}%%------------------------------------------------------------------------------ DATE ET LIEU DU COURRIER 
		\BLOCNOTICE{\flagNICPPLNOPI}{\NoticePLNOPI}%%--------------------------------------------------------- BLOC NOTICE 
	}%

	%********************************************************************************************************
	%************************************BLOC NIVEAU DE COUVERTURE GS1 NOPI  ********************************
	\newcommand{\BLOCGTIESOUSCRITEGSUN}{%
		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- NIVEAU DE COUVERTURE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large NIVEAU DE COUVERTURE}}\\%
			%&\\%
			PRODUIT & \LIBLONPRT \\%
			OPTIONS& \LIBLONGTIE\\ %
			Montant des Indemnités Journalières  & \numprint{\BASECOPLNOPIIJ} \texteuro%
			\ifthenelse{\equal{\NBROPTGTIE}{2}}{\\Montant du Capital Invalidité  &\numprint{\BASECOPLNOPIINV} \texteuro\\}{}%
			\end{tabular}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%************************************BLOC GARANTIE SOUSCRITE GS2 NOPI  **********************************
	\newcommand{\BLOCGTIESOUSCRITEGSDEUX}{%
		\framebox[\textwidth][l]{%%-------------------------------------------------------------------------- NIVEAU DE COUVERTURE 
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE SOUSCRITE}}\\%
			%&\\%
			PRODUIT & \LIBLONPRT \\%
			OPTION NIVEAU D'INDEMNISATION& \LIBLONGTIE\\ %
			TAUX DE COTISATION  & \numprint{\TAUXCOPLNOPI} \% \\ %
			BASE INITIALE SOUSCRITE  &\numprint{\BASECOPLNOPI} \texteuro\\ %
			\end{tabular}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%****************************** TITRE GARANTIE MAINTIEN ET ADRESSE **************************************
	\newcommand{\BLOCTITREETADRES}[2]{%
		\begin{flushright}
		   \textbf{%
			   #1 #2}% 
		#1 \textbf{CERTIFICAT D'INSCRIPTION}%
		\end{flushright}
   	\edToAddrList{xADRLN}%
		\parbox{250pt}{\ToAddr}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%********************************** FONCTION IDENTIFICATION DE L'ASSURE *********************************
	\newcommand{\BLOCIDENTIFASSURE}{
		\framebox[\textwidth][l]{%
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
				\mc{2}{c}{\textbf{\large IDENTIFICATION DE L'ASSURÉ}}\\%
				NOM et PRÉNOM(S) & \NOM\\%
				DATE DE NAISSANCE & \DATNAIS\\%
				NUMÉRO DE CONTRAT & \NUMCTR\\%
				\ifdefined\NUMABA
				NUMÉRO D'ADHÉRENT & \NUMABA\\%
				\fi
				EMPLOYEUR & \ACCCNUM\ \\ & \SOUSCRIP\\%
			\end{tabular}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%************************************ FONCTION GARANTIE SOUSCRITE ***************************************
	\newcommand{\BLOCGTIESOUSCRITE}[2]{%
		\framebox[\textwidth][l]{%
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			\mc{2}{c}{\textbf{\large GARANTIE SOUSCRITE}}\\%
			%&\\%
			OPTION & \INDOPT\\%
			TAUX DE LA COTISATION & \numprint{#1}~\% \\ %
			BASE INITIALE SOUSCRITE & \numprint{#2} \texteuro\\ %
			\end{tabular}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%************************************** FONCTION COTISATION *********************************************
	\newcommand{\BLOCCOTISATION}[1]{%
		\framebox[\textwidth][l]{%
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
				\mc{2}{c}{\textbf{\large COTISATION}}\\%
				%&\\%
%				\ifx\CUMULPID\undefined%
				MONTANT DE LA PREMIÈRE COTISATION ANNUELLE & \numprint{#1} \texteuro\\%
				PÉRIODICITÉ DE PAIEMENT & \FREQPAIE\\%
%				\else%
%				PÉRIODICITÉ DE PAIEMENT & \FREQPAIE\\%
%				\fi%
			\end{tabular}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%************************************** FONCTION MUTUELLE ***********************************************
	\newcommand{\BLOCMENTIONMUTUELLE}[1]{%
		\begin{textblock*}{250pt}(71pt,#1)%
			\IfStrEqCase{\edCorp}{%
				{MNT}{%
					\begin{tabular}{|c|}
					\hline %
					\edCachetCorp \\[15pt]%
					\bf\edFullCorp \\%
					Mutuelle n° 775 678 584 \\%
					Régie par le Code de la Mutualité \\[5pt] %
					\hline %
					\end{tabular}%
				}%
				{MUTACITE}{%
					\begin{tabular}{|C{4cm}|}
					\hline %
					\edCachetCorp \\[65pt] %
					\hline %
					\end{tabular}%
				}%
			}[\ADRESADAC]%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%****************************** ADRESSE ASSOC DES ADHERENTS COMPLEMENTAIRES *****************************
	\newcommand{\ADRESADAC}{
		\begin{tabular}{|c|}%
			\hline %
			\edTitCorp \\[15pt]
			\textbf{Association Des Adhérents Complémen'ter} \\%
			Déclarée auprès de la préfecture de Paris \\%
			Siège social: 2/4/6 boulevard Poissonnière 75009 Paris \\%
			Id SIREN: 525 288 791 - N° ORIAS: 11 058 932 \\[5pt] %
			\hline %
		\end{tabular}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************** FONCTION DATE ET LIEU DU COURRIER *************************************
	\newcommand{\BLOCDATEETLIEU}[1]{%
		\begin{textblock*}{250pt}(350pt,#1)%
			FAIT À PARIS\\%
			LE \today%
		\end{textblock*}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%*********************************** FONCTION AFFICHAGE BLOC NOTICE *************************************
	\newcommand{\BLOCNOTICE}[2]{%
		\ifdefined#1{
			\ifthenelse{\equal{#1}{1}}{
				#2\RUPTE
				#2\CALLENCART
			}{}%
			\newpage %
		}%
		\fi%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************* FONCTION AFFICHAGE BLOC DELAIS STAGE  ***********************************
	\newcommand{\BLOCDELAISTAGE}[1]{%
		\framebox[\textwidth][l]{%
			\begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
				\mc{2}{c}{\textbf{\large DÉLAIS DE STAGE}}\\%
				#1%
				\mc{2}{c}{\ARTICLERM}\\%
			\end{tabular}%
		}%
	}%
   \newcommand{\EditLigne}{%
	   \textbf{\GARANTIE} & \DELAIS\\%
	}

	%********************************************************************************************************
	%******************************* FONCTION AFFICHAGE DATE D'EFFET ****************************************
	\newcommand{\BLOCDATEEFFET}[1]{
	   \framebox[\textwidth][l]{%
		   \begin{tabular}{>{\bfseries}L{180pt} L{250pt}}%
			   DATE D'EFFET DE L'ADHÉSION & \DTEFFACT%
			   \ifthenelse{\equal{AVEC-RESERVE}{#1}}{\\ RÉSERVES MÉDICALES & \RESERVE}{}%
				\ifthenelse{\equal{AVEC-ATTENTE}{#1}}{\\ DÉLAI D'ATTENTE & \DELAIS}{}%
		   \end{tabular}%
	   }%
   }
   
	%********************************************************************************************************
	%********************************** FONCTION AFFICHAGE ARTICLE RM ***************************************
	\newcommand{\ARTICLERM}{%
		\ifthenelse{ \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRS2-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP1-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIRP2-MNT1} \OR \equal{\LIBCODEPRT}{PIDS2-MNT3} \OR \equal{\LIBCODEPRTCOU}{PIM}}{
			Conformément à l'Article 5 du Règlement Mutualiste relatif à l'application du délai de stage.%
		}{%
			\ifthenelse{\equal{\LIBCODEPRT}{PIOB-CNP3}}{%
				Conformément à l'Article 12 de la Notice d'information relatif à l'application du délai d'attente.%
			}{%
				Conformément à l'Article 5 du Règlement Mutualiste labellisé relatif à l'application du délai de stage.%
			}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%******************************* FONCTION AFFICHAGE CONTRAT *********************************************
	\newcommand{\AFFICHAGECONTRAT}[1]{%
		\framebox[\textwidth]{
			\footnotesize\parbox{0.96\textwidth}{
				\centering {Contrat n°#1, régi par le Code des Assurances ainsi que par les conditions
				définies dans la notice d'information, souscrit par la Mutuelle Nationale Territoriale
				- Immatriculée au Registre des Mutuelles sous le n°775 678 584 Siège social : 4 rue d'Athènes
				75009 Paris, auprès de la CNP Assurances, Entreprise régie par le Code des Assurances.
				341 737 062 RCS PARIS\\Siège social : 4, place Raoul Dautry  - 75716 PARIS cedex 15}
			}%
		}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%***************************** APPEL DE NOTICE COMPLEMENTAIRE *******************************************
   \newcommand{\CALLENCART}{%
	   \ifdefined\encartPDF%
	      \newpage%
	      \null%
	      \includepdf[pages=-]{\encartPDF}%
	   \fi%
	}%
	\newcommand{\RUPTE}{%
	   \ifdefined\ruptEFE%
	      \newpage%
	      \thispagestyle{empty}%
	   \fi%
	}%

	%********************************************************************************************************
	%******************************** ATTESTATION DE LABELLISATION ******************************************
	\newcommand{\STARTATTEST}{
		\chead{\FondSimple}%
	}%
	
	%********************************************************************************************************
	%***************************** FONCTION ATTESTATION LABELLISÉE *******************************************
	\newcommand{\CONTENUATTESTLAB}[1]{%
		\begin{center}%
			\textbf{Monsieur Alain Gianazza,} \\%
			Président général de la Mutuelle Nationale Territoriale\\%
			atteste que \\%
			\CIVIL \ \NOM \\%
		\end{center}%
		\IfStrEqCase{#1}{%
			{STANDARD}{%
				\IfStrEqCase{\OPTTXT}{%
					{1}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA de la MNT, labellisé \linebreak[4]le 15 Juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
					{2}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire Complète et Décès-PTIA de la MNT, labellisé \linebreak[4]le 23 Juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
					{3}{adhère au règlement mutualiste prévoyance \LIBLONPRT, labellisé le 31 août 2012 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
					{4}{adhère au règlement mutualiste prévoyance \LIBLONPRT, labellisé le \ifthenelse{\equal{\LIBCODEPRT}{PL-MNT-GS1}}{29 août 2017 par Actélior}{3 Juillet 2017 par Actélior}, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
				}[]%
			}%
			{GMSPOMP} {%
				\IfStrEqCase{\OPTTXT}{%
					{1}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire et Décès-PTIA des Agents des Services Départementaux d'Incendie et de Secours (SDIS) de la MNT, labellisé le 15 Juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
					{2}{adhère au règlement mutualiste prévoyance Garanties Maintien de Salaire Complète et Décès-PTIA des Agents des Services Départementaux d'Incendie et de Secours (SDIS) de la MNT, labellisé le 23 Juillet 2015 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
					{3}{adhère au règlement mutualiste prévoyance \LIBLONPRT, labellisé le 31 août 2012 par Actélior, labellisation publiée par le Ministre en charge des collectivités territoriales.\\}%
				}[]%
			}%
		}[]%
		\\%
		Ce règlement mutualiste a reçu une labellisation nationale.\\%
		\\%
		Cette distinction certifie que votre couverture participe aux équilibres de solidarité entre agents territoriaux et a été spécifiquement conçue pour les agents de la Fonction Publique Territoriale.\\%
		\\%
		\textbf{Elle vous permet de bénéficier de la participation de votre collectivité locale au financement de votre cotisation,} dans le cadre de la labellisation.\\%
		\\%
		Afin de bénéficier de cette aide financière de votre employeur il vous suffit de lui présenter cette attestation.\\%
		\\%
	}%
	
   \newcommand{\EditENTETE}{%
      \begin{flushright}%
	      \textbf{\Large{Attestation d'adhésion à un contrat labellisé}}\\%
	      \rule[0.5ex]{\textwidth - 5.7cm}{0.5mm} \\
      \centering{Le \DATEEDI \\ }%\DATEEDI \\ %
      \end{flushright}%
      \edToAddrList{xADRLN}%
      \parbox{250pt}{\ToAddr}%
   }%

   \newcommand{\EditPeriode}{%
	   \parbox{12cm}{%
		   \vspace*{170pt}%
		   Numéro de contrat : \NUMCTR \\%
		   \ifdefined\NUMABA%
		   Numéro d'adhérent : \NUMABA\\%
		   \fi%
		   Date d'adhésion : \DATEEFFET \\ %
		   Cotisation mensuelle TTC : \numprint{\COTMENS} \texteuro\\%
		   Cotisation totale pour l'année \ANNEE \ : \numprint{\COTTOTAL} \texteuro\\%
	   }%
	   \parbox{40mm}{%
	      \vspace*{8cm}%
	      \includegraphics[width=40mm]{eligible.jpg}
	   }%
	   \\%
   }%

   \newcommand{\TEXTGMSPOMP}{%-------------------------------------------------------------------------- CONTENU TEXT GMSPOMP
	   \CONTENUATTESTLAB{GMSPOMP}%
	   \newpage%
   }%

   \newcommand{\TEXTSTANDARD}{%------------------------------------------------------------------------- CONTENU TEXT STANDARD
	   \CONTENUATTESTLAB{STANDARD}%
	   \newpage%
   }%
   
	\newcommand{\FIN}{%
	}%

	\input{PRCER-AC017.txt}%
\end{document}%
